預測要作最壞打算 今次有過百手足成功走到絕對係值得開心

呢兩日損失係好慘重
包括POLY入面既手足同埋今日救人既手足
要認 今次呢場杖我地係打輸左

但係唔好唔記得 係戰略上 我地反而有優勢
記唔記得當年鄧扣克 個個盟軍走果陣都哭緊 覺我自己打輸 充滿絕望
但係呢班歐洲盟軍就成為左Dday既共中一隊主要兵力

今次有過百手足成功走到 而且我相信大部份都係勇武人士
因為你無一定擔量都唔會敢由咁高落去
加上今次港共暴露左更加多既人道危機
包括: 警暴 包圍(斷水斷糧果隻) 唔比救護入場 唔比人走
同時間令好多已經回復正常生活既和理非再次覺醒

所以呢個時侯更加唔可以放棄
呢個時侯放棄點對得住已經比人拉左既手足
暫時 我唔會推薦大家參與咩勇武行動住
但大家要記得 將抗爭同生活掛勾
包括: 黃色經濟圈 連儂牆 國際文宣 杯葛警曱 TVB洗版行動等等
可能無即時成效 但時間一張一定有成效

唔好唔記得黃背心 班法國警曱都係同香港呢班一撚樣
但係當示威開始停左落黎 班警曱既腎上線素無哂
就開始出現警曱自殺潮 因為自己生活上任何野都比人排斥

手足 一放棄就會輸 唔開心只可以係今日內唔開心
聽日開始繼續抗爭

光復香港 時代革命

1

2

推

係有人屌 但冇人割

重要既始終係解決唔到武力差距既問題

3

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

黃色經濟圈 連儂牆 國際文宣 杯葛警曱 TVB洗版行動
呢個一定要一世都做

4

呢個要不斷提大家
係要將抗爭同生活結合
令班警曱去到邊都覺我自己唔係人

正能量 推

5

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

6

7

以最低的成本換取最大回報

Push

8

推!!!

正面對決從來唔飯贏 所以先有流水同快閃
不過真係要諗下玩Ubisoft

9

10